foodpanda個pandamart賣埋d咁嘅野

今朝Facebook彈出黎，見到pandamart賣呢D野

咁大碌都係$12.5

唔好當我唔識野
分明係大陸d千年肉靈芝

分分鐘鄭嘉穎 dick in a box咁送過黎

會唔會太似

千年太歲肉靈芝

正喎 同陳凱琳爭dick食

好大條dick

大的dick

有冇絲打想上去買?

真心
試過有次夜媽媽去pandamart買condom

好緊火喎

屌

果次真係呀

外賣仔心諗：

ching似乎前幼後粗

唔係個個都係咁架咩？

點會

我一開始都諗唔到個形狀係

想講pandamart 唔只得condom
仲有飛機杯同震蛋 仲有潤滑劑

打咗格果張似好多